%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
J'achète des pommes de terre, vendues 2,3~\eurologo\ le kilogramme.
\par Recopie et complète:
\begin{itemize}
\item Si j'en achète 2 kilos, je vais payer $\hbox
  to5cm{\dotfill}=\hbox to2.5cm{\dotfill}$~\eurologo.
\item Si j'en achète 3 kilos, je vais payer $\hbox
  to5cm{\dotfill}=\hbox to2.5cm{\dotfill}$~\eurologo.
\item Si j'en achète 12 kilos, je vais payer $\hbox
  to5cm{\dotfill}=\hbox to2.5cm{\dotfill}$~\eurologo.
\item Si j'en achète 2,5 kilos, je vais payer $\hbox
  to5cm{\dotfill}=\hbox to2.5cm{\dotfill}$~\eurologo.
\item Si j'en achète 5,8 kilos, je vais payer $\hbox
  to5cm{\dotfill}=\hbox to2.5cm{\dotfill}$~\eurologo.
\end{itemize}